嘗試語譯泰國人有冇問題

原片：

泰國人語譯：
你有咩問題=咩料呀你/是咪short撚左
一個人，你同我=屌你出嚟隻揪啦
一個鐘，42=屌我等你架42號等左成個鐘
泰國想講：
屌你係咪傻撚左呀？我等你架42號等撚左我成粒鐘喎，而家點撚樣先？屌你咁串，出嚟隻揪吖唔好恰鳩我泰國人呀，我唔卸你呀我話你知你係咪男人嚟嫁，咁冇承擔落車吖我同你講清楚條數點計

。

好笑幾時開show

，

估吓佢講咩姐

搭完車 落車果時發生
等你老母咩等

一邊搭車，一邊等車？

咁都要翻譯？iq80都get到佢咩意思
只係司機唔會理佢

係搭咗一個鐘

上個星期既事 依家仲講
過左氣啦

應該係話佢等車等左成個鐘先有得搭
我見fb有人翻譯佢嗰兩句泰文

嗱就好似呢位人兄咁
佢都唔明

sor for遲出post

你唔好同我講泰文啦 我聽唔明=..-™

咁點算

但係佢講嘅野其實係明到的